# react-interview

> Restez simple: faites sans Redux et sans Boostrap/MaterialUI/... !

1. Lister les films dans des cartes avec: le titre en gras, la catégorie et une jauge type Youtube indiquant le ratio likes/dislikes. Les cartes doivent être côtes à côtes et responsive. Càd que lorsque la fenêtre se réduit, les cartes sautent à la ligne suivante.

2. Ajouter un bouton dans les cartes permettant de supprimer celle-ci

3. Ajouter un bouton toggle like/dislike

4. Ajouter un filtre par catégorie (de type multiselect) en supposant qu'on ne les connaisse pas à l'avance (il faut donc les récupérer dynamiquement depuis les films). Si tous les films d'une catégorie sont supprimés, celle-ci ne doit plus appraître.

5. Ajouter un système de pagination avec les fonctionnalités suivantes: 
    * Boutons précédent/suivant
    * Choix du nombre d'élements affichés par page (4, 8 ou 12).
